究竟係邊撚個發明埋D垃圾自動感應沖水??

我屌你老母正常柯屎前都會拎幾格廁紙抹下廁板先
再掉埋落屎坑用黎防止彈水花
但係一坐落去已經自動感應沖撚左水
然後D廁紙沖走晒再有沖水水花彈到屎忽
再柯舊屎落去又彈水花
拎部電話出黎上下連登打下字回覆
諗住個人傾前少少隻手可以埃住膝頭舒服D
然後又沖水再彈D有屎既屎水水花上黎我屎忽
跟撚住真係嬲撚到想一拳打鳩爆個感應器
依家仲要越黎越多商場係用自動感應器沖水
我屌你老母如果比我知道邊個發明埋呢D垃圾感應器
我真係會斬撚死你條仆街

最好應該用黎沖鳩你老母個閪

mtr全部都係咁

用一格紙巾濕一濕廁板清潔劑痴落感應器就唔會咁易沖廁

同感，後來我直接掛啲紙巾遮住感應器，去完廁所再拎落黎
我覺得可以發明扭開門鎖自動沖廁，畢竟一個人未離開廁格都唔知用完廁所未，但係呢個感應沖水真係濕鳩
唔知發明呢樣嘢果個人屙屎係咪挺直條腰坐到正一正

巴打竟然敢用MTR屎坑
次次入到去見到咁撚污糟都寧願忍多陣行去附近商場

我都好憎，未屙完屎佢同我自動沖水
嚇到我成個人彈起

唔痾就瀨

好多廁格D清潔劑都比人用鳩晒又無加返

肯定係坐低之後烏前個身摺埋180度屙

你以為白色嗰啲真係清潔劑？

通常發明者都唔會係用家

其實摺埋個肚黎柯屎先係最健康

呢個世界邊有咁多清潔劑

我知，雖然我都有烏前
但從來未試過被沖水

咁你背肌應該90幾吋厚

咁係你個野cheap 雞姐

咁我係咪應該自製一個流動屎坑帶出街用

細個第一次去機場比佢個自動沖廁嚇親
搞到一段長時間都唔敢去自動感應沖水
童年陰影呀

係咪以為有鬼沖廁

唔關樓主大唔大陸仔事 上次去機場屎急，真係all all下無啦啦噴d水出黎

通常第一個回覆都係ON9 洗撚理佢條智障仔

而家有好多都裝返喺側邊
會唔會係你太肥或者屙得太大動作